(集思廣益)女朋友個ex煩撚過烏蠅

背景資料
佢同我女朋友一齊果陣偷食過好幾次
我女朋友頂綠帽高過大霧山
但我女友不斷原諒佢
我每次聽到呢個位都覺得好撚on9
到最後佢地分手再遇到我

我地依加拍拖5個月
條仆街時不時就黎煩9我女友
又話想見面
又話想還野
但我女友都冇理佢，冇見過
每次佢搵我女友，我女友都會講番比我聽
啱啱又問我女友可唔可以朋友嘅身份同佢食生日飯
發夢得知佢7月生日
心諗佢做乜撚7尻野啊？
煩撚夠我條女未
你條仆街有又唔珍惜依加係度搏咩？
人地有男朋友都仲係咁
煩撚過烏蠅
係啊話緊你啊人渣！

跪求一問點先可以令佢咪煩住我女朋友

放佢上黎囉

推

算9數啦 飛撚左條女啦
又唔block ex 由得佢搵 根本未放低
辛苦自己咋巴打

利申過來人

block曬電話、fb、ig戈啲未？

同你女朋友去佢生日飯現場，然後當場屌佢老母，然後頭也不回地拖住囡囡走

呢個好似唔錯

你女朋友冇手block佢所有ex通訊？

真係好鍾意佢

人地起馬都係你襟兄弟 屌過同一條女
都係你條女上一手主人
咪撚咁對樣人地啦仆街

我屌你老母啊

打電話屌7佢啦

同女朋友分手 咁佢咪唔洗煩住你

馬你老母

同佢傾下囉 咁落去唔掂 遲早帽你
你聽到佢ex搵佢果陣又唔開心 何必呢

你食緊人地二手貨炸傻鳩
仲係到屌人老母 理智啲啦 咁激動做乜丫

你條女全身上下佢都奶過晒呀我屌你老母 你係到玩緊舊鞋炸戇鳩仔 你條女有幾多條閪毛人地仲撚清楚過你呀！！！

有同佢傾啊，最煩係，佢次次都問，佢次次都say左no，點知佢又問過

條臭雞根本心思思 唔係點會唔撚諗你
尊重你對你一心一意就唔會有咩聯絡仲要搵咁多次啦

block同say no好大分別on9

補充一句
我女友個細佬又係好撚蠢
明知佢家姐同我拍緊拖仲幫個ex探口風
又幫佢做東做西
仲話其實佢依加都好有悔意
有冇機一齊番
你冇撚野係唔係啊？

Block左會由其他途經搵佢

你條女個心入面點都有佢
你地分手都會因為佢

有冇啲正常有用嘅方法啊

send張你顏射你條囡既相比佢

又係七月撚正仆街

打電話去屌9佢
如果你條女屌你 即飛
無謂做人水泡禁on9

根本你條女都賤貨底
如果要完全唔接觸 一撚早block咗ex啦
邊使拖到而家
小心啊巴打

個問題唔只係個撚樣到
你條女都有責任
如果咁決絕我唔信人地會死lur
條友見到有機先加多2錢肉緊

女友細佬覺得現任仲差過ex

你知我知，單眼佬都知，有咩好講

放佢啲相上黎睇過

可能我真係未夠好

未放低就飛左佢
屌醒佢
一陣你睇到d message仲傷心

屌你老母人地咪醒目囉 識討好人地細佬
你睇你似乜 睇下你自己做乜鳩
上連登問人意見 屌你老母最撚蠢個個其實係你

點解唔block

最後果句好啱

咁Block左未呀

其實都唔會再見 點解唔block左佢
再約佢出黎屌鳩佢 叫佢唔好再煩住哂

你條女係雞

你攬住女朋友 話你唔介意佢同ex傾
如果佢答你 佢都唔想 呢啲女人通常都唔中意做醜人 去拒絕人
咁你就話 你唔介意做醜人 之後叫佢同ex講 男朋友唔中意我同你傾
如果佢其實都想傾 咁你做乜都冇用 由佢傾仲好

姐係有囉⋯⋯好慘。。。

有其他途徑咪又block
搵上門咪報警
只有做唔做 冇話得唔得

佢唔肯block代表佢根本未放低同唔肯斷
你地會係咁因為佢而嘈
利申:過來人

唔該巴打

到你帶帽啦傻仔

我自己都冇block ex
主要係佢個ex煩住佢
我唔想做到我叫佢做
自己又唔做

又唔block人 冇辦法阻止架喎

如果佢想傾的話 你可能要努力啲 創造多啲回憶 去完全取代個ex

遲早條臭西又會忍唔住搵返條EX
最壞情況會係冤你太chur佢唔了解佢唔支持佢令佢灰心云云
頂帽你想唔想戴就自己諗啦

你ex有無煩你先

冇，但我冇見得耐，會傾下計

話晒你同你條女打茄輪之前佢個ex以前都口爆過佢唔少次 既然大家關係咁親密就凡事都唔好去到咁盡。。。

放個樣上黎解決

中出即飛

老老實實 樓主條女都好唔醒目

5個月 當你水泡咋傻仔

其實會唔會係你女朋友呃你
講到佢個前度好衰，但事實可能係你女朋友偷食，而你就係第三者
姐係你先係狗公

好多女仔都好鐘意分手扮可憐
係度作故仔
明明自己先係派帽果個

我條女個垃圾ex 不斷開新ac 好撚煩

無用嫁 唔block就飛啦 算數啦
佢都唔肯為左你去block
做緊水泡咋巴打

你又去埋放閃，順勢屌鳩佢

你女朋友欲拒還迎

D女人真係會掛住以前經常抽插佢嗰碌賓洲架

咁姐係係啦

有1個烏蠅 按左dislike

一係放佢上黎
一係跟埋去，然後係佢面前攬頭攬頸
不過好睇條女想點

咪就係 去到太盡對大家都無著數 話晒襟兄弟
反正去到最後都係會變前度

根本係藉口，我自己之前個ex間中又wts下我
我都好反感，係咪叫佢唔好再搵我
仲要食咩生日飯真係好無謂
係咪真係男人不壞女人不愛？

好簡單，3人行

留意番個問題唔係你有幾愛佢
係佢有幾愛你
太上心反而令到你地話題圍繞住佢
你講多次話唔鐘意佢再同ex有任何接觸就夠
剩底既交番比條女自己解決

依加已為左佢噪，佢又會問番我點解可以同啲ex傾計，我諗條大仆街已經成功左
我叫佢唔同個ex接觸
佢就會追求同樣權利

咁你咪唔好同EX傾囉
你又做得人地又唔做得
寬己律人

小心，ex最難放底

任佢絕情百日，只怕心軟一時

屌你老母
樓主你條女如果唔block撚曬佢ex d野
就中出即飛啦
不過記得記得係要連佢ex d fd都要block7埋

過來人
我同條女一齊左個半月
佢ex d fd搵我條女講好說話
最後條女同佢ex破鏡重圓 今年結撚埋婚

中point

屌過未先?

條友想扑野咋！

就係未啊屌你

你溝埋個ex咪得 一齊玩3P

咁你就慘啲

第一條鳩影響力真大，唔係一手西你都無面啦

睇開d啦
人地一開部電話 就係你條女d含撚片

即管笑啦 我都睇化咗了
女人真係信唔過

你條女根本無同佢ex講佢而家有男朋友

個半月都未埋牙
應該係水泡

其實咪俾佢還野 陪埋佢
唔好攪咁多小動作
真正關心條女 對佢好啲
大大方方咁俾對方知道
你同緊條女一齊
佢好幸福 條女唔會走 叫佢收皮

覺得係男人應該正面對決

師兄講到我眼濕濕

你估佢個ex無

下 block係常識啦 有心一定會block 我連電話號碼都轉埋

放佢上嚟啦

認同

以身作則啦 柒 係咪自己身冇屎 點解唔block 你ex
你肯block 佢就block 有咩問題

隨時條女俾人影過閃卡

之前有男仔煩我
男朋友叫我比部電話佢佢幫我講
一開始都有啲抗拒
因為我好驚男朋友會鬧人、同啲人面阻阻同好驚咁樣會亂咁比人屈我（求其砌生豬肉嗰啲）
但係男朋友話佢唔會冇啦啦鬧佢
會盡量保持禮貌
跟住之後個男仔就再冇煩過我啦
你可以試下問你女朋友呢個方法好唔好
如果佢抗拒
你可以問下點解先嘅
如果係因為有共同朋友廢事搞到咁僵
你就話好似我男朋友咁做
每一句都比我睇下會唔會太激我先比sd
（因為我好驚得罪人）
或者氹下佢
講下你都唔想日日都要應酬佢呢啲說話
如果用晒所有方法佢都唔比你直接同個男仔對話嘅話
就做好心理準備

同你女朋友交換電話用

抵撚你啦 廢物 自己條女都管唔掂
真心佢如果係愛你唔會咁樣繼續比機會佢ex
呢啲野洗撚教呀？
醒未呀慒撚
正一廢物

其實呢⋯唔係想hurt你
一個女仔真係愛你嘅話 喺其他男仔搵佢嘅第一次 就會講明有男朋友 唔好再煩/搵我 然後就block
你女朋友唔block佢 雖然次次都say no
但明顯佢唔想block ex
淨係識say no又點？
男朋友不安到要上網開post
都係嗰句啦⋯一個人係咪好堅定咁愛自己⋯係感覺到嘅

我都係咁話，正一慒撚，廢物，垃圾
屌你老母智障仔

小心
加油

最弱智係連你自己都唔想BLOCK 自己EX
咁你含柒啦

我驚個ex回返俾樓主既係

口爆佢女友加吞精加扑野推車中出長片俾樓主咋

釣下狗公囉當
叫佢send下j圖黎比佢上下位

下次用你女友電話覆，話你係佢男友，叫佢咪再煩，然後blocked

點止個心，個閪窿入面仲殘留住ex嘅精液

咁點解你可以同ex 傾計
佢唔可以同ex 傾計呀？
講到尾你咪又係個大仆街

條女想食兩家荼飯

咁你果頂一定高過喜瑪拉雅山

一 叫你女朋友即刻block曬個ex所有可以聯絡自己嘅方法
二 你拎ex電話叫佢唔好再揾你女朋友
三 如果佢開新ac，甚至借人電話揾你女朋友，你先直接打過去屌柒佢

真係見過人死lur，仲寄信黎

你直接whatsapp佢 ：你再煩我住條女 我就過黎搵你追撚住你條撚含

又係你

樓豬好慘 條女比人屌完唔要 依加要幫人接手

同意

On9仔 搵ex同綠帽 簡邊樣？
條路自己簡 戴帽唔好喊

你咪又係繼續搵ex
有咩所謂 你搵得佢搵得 好公平

你地又未結婚 有咩問題 公平競爭
你條女係討厭佢 佢根本唔會搵到佢啦

做埋d社交管制最撚戇鳩 好地地都變反感

係你既就唔會走 唔係你既你做乜都會走

ex係鬼鍾意你女友，純粹想搶返到手然後實再帽佢，而你女友又m甘心畀佢帽，冇計，分手啦

你屌緊個塊閪人地都屌過
你奶過個塊閪人地亦奶過
同你打車輪個個嘴 含過人地條撚架喇傻鳩
呢個事實係改變唔到架
係一世都改變唔到阿 死傻鳩

可能樓主未屌呢

之後條女唔肯走

真

問題唔係條仔到
係你條女處理方式有問題囉

你條女唔block 佢呢下好笑

夠膽上黎屌人 唔夠膽當面屌
希望下個戴帽係你

你冇撚野啊 ?

有時只係唔忍心block任何人

多謝大家
大團圓結局左
我唔會再多事搵啲ex
佢都block左佢

咁你就咁撚煩啦，你同你條女都無分別

條女對奶有幾大？

想知佢地拍左幾耐